自由鳥撚等緊轉台 用剩數據有冇人想收

P2P放data

5蚊1gb

有興趣巴絲留tg

仲有1.5gb

幾蚊仲學人收錢乞衣

弱智睇獸醫

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：B6HJG，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

wingwing99

數據神早放晒啦
幾蚊唔係錢？細個媽媽冇教落慳得一蚊得一蚊？

你去搵汽水機底執仲快

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：92PHL，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

只要你喺月結單完結前將用淨數據轉俾朋友，叫朋友喺你新一期月結單轉返俾你，除咗你本身計劃的數據量之外，仲可以接收朋友俾返你的數據。

登記時輸入推薦碼：FDZCT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！